[燈神關稅華]擒日3單，今日20單，距離旅遊泡沫爆破只欠十幾單

燈神關稅華真係可靠

旅遊氣泡即將爆破

新加坡真係人人都想去。
未計狗衝返嚟班居大灣區港人免檢回港。

燈神關稅華

燈神華，你好燈呀

每次燈神華出場，我就知不專業

屌樓主老母靜d啦
等緊香港反攻新加坡架
拉

反攻支那同新加坡

一星期源頭不明個案
超35宗先觸發熔斷機制停航
雖然今日26宗確診個案
但源頭不明個案都係得10宗內

邱騰華著名宣言：HONG KONG is not China !

佢遲d就會搬龍門去1星期要過百單先停

燈神華炒撚晒車

早d爆破

跟住永遠都係34宗

Hello 燈神華

關稅華燈神之首

燈燈燈凳

In 燈神華，we burst